[有圖]GTA:SA新一集有機會以中國為背景

啲畫面靚到

nigger city

其中一個仼務就係要追殺賣哩隻餅嘅人

黑nigga

仆街

hey nigger

中國真係咁多NIGGER?

屌你個非洲呀，我巴西嫁碌柒